美國讀PhD 讀既funding 通常會俾到第幾年？

如果6年讀唔曬係唔係要之後每年俾全額學費？